如果你係劉邦 你會唔會出爾反爾

睇完楚漢驕雄 少秋出爾反爾果陣既頑抗心情真係做得好好
做大事係咪一定要咁卑鄙 唔通真係時勢造英雄